如何成為智者 Part 1 | 菇武門 Podcast Ep.56 (嘉賓：李怡）

如何成為智者 Part 1 |
菇武門 Podcast Ep.56
(嘉賓：李怡）
Jan 7, 2021

Goomusic
119K subscribers

Support our channel!
Payme :
Payme QR code :
Paypal :

今集太榮幸，
請嚟今年第一位嘉賓幫我地開年，
仲要係熱愛文學、充滿智慧嘅資深時事評論員
（亦係我男朋友嘅）李怡先生！！！

「批判精神就是科學精神」是他的人生座右銘，
入嚟聽吓佢如何將自己曾經相信嘅完全推翻，
再從不斷自省中悟出人生。

感謝字幕組幫忙: Lafont, Bonnie !

Song links :
達明一派《今天世上所有地方》:
Hocc 《Goocovers - Let us go then You and I》 :
林聰《夜行》 :
林聰 首張個人專輯《月人兒》 :

Show Links :
黃詠詩Facebook :
ASKGOO-問問題/發表意見 :
JOIN HOCC's Email list! :

▶︎Like and Subscribe to our channel！
Official website (albums and merch) :

🍄Follow Hocc

(Telegram)

🍄Follow Hall1c
Facebook :
Instagram :

🍄Follow Goomusic
Facebook :
Instagram :

For collaborations or inquiries
please send email to info@goomusic.com.hk
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

聽哂

雖然節奏比平時節目慢
但學到好多野